Help! PC 突然熄左開唔番

本身打緊機 突然自己熄機 而家開唔番

當我開閂PSU個switch, CPU fan + MOBO 有反應左半秒然後又熄左

想問係咪個PSU 收左皮？

試吓唔插ram

岩岩試左 都係唔得

似係有嘢短路之類，隻牛起保護斷電

拆張display落嚟

有onboard用onboard

冇都可以照試下開機

開到你就知係咩事

TT牛第一滴血

用TT就T.T

重插晒mobo所有嘢都係冇反應 係咪可以買新牛

9成

power 問題 完

有無試過jump start牛

證實係牛問題 唔該大家

試下唔插火牛

TT 牛你都買

油耳推咗幾年連登終於死一隻

油耳：賣咁多隻牛先得1隻有問題
穩如泰山

1年唔夠就玩完